[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4853)

Po呢

Dllm

前晚poker +8k
冇諗過送晒比狗會

Slow

1001唔開食屎啦

屌你老母 搶完又唔開

屌你老未無人想睇你地猜波阿

利記廢到半場一粒都冇

利撕飛訓了

傻撚搶完唔開

1001唔開

我唔是1001呀

維京黎多次連c先啦

又唔開

屌你老母現金仔
果日昆我同著條入左角細都算
而家搶完1001又唔開PO
YUP你老母呀YUP

停左角 好危險

奧沙想點呀

學校開局最好
830上堂 1830先離開學校

挪超想點撚樣 買角就開入球大 買入球大就連角

認真答你火屬巴
你仲有2k多啲其實低處未算低
可以慢慢幾百幾百咁追住先
儲到咁上下eg.10k先大注少少
切記勿all in留一半等自己有後路
我都追緊數 大家加油

阿特隨時半3全3

現金仔搶1001唔開post

白蘭恩又唔幫手

角大進場

搵屋企人啦 千奇唔好借財仔
叫你借財仔嘅朋友要同佢絕交

笑死

yup 你老母咩

跟我搵食算啦

又一個以為自己賭聖既人

半0全12？

45分鐘 0球 0c

利係開左波?
冇c冇入球想點

型撚到

半0全6？

真

收番
著條單野唔可以就咁算
屌你之後仲要唔認

死全家啦屌你老母

講俾你聽唔好笑 舊年喺學校玩啤牌
賭錢俾人記大過

白蘭因主場應該有啲角架喎

怕咩
過照記 錢照揾

屌 小事啦

有冇人有睇利踢成點，想轟客勝

0 goal 0 c

若要生活好

成日賣贈票呀拿

阿特差唔多比人入了

半場開到0.5/1

挪超踢緊咩。。。 20分鍾先得2射。。。

買客 不如直接倒落海

老師收我哋檔 我最尾揸住三條Q啊屌

打吡就係咁無鳩聊

驚西咩

。。戒賭啦 仲追

以前中學鋤d 21點 牛牛 拎電話玩百家樂 幾撚好揾

港超開返我送又有咩所謂

等有4.5就買佢老味

華西入唔入 唔撚係2:0完場吓

5.5s 是否不智

開返記住搵我送幾張俾你

買利win.

國米有陣容未

你同佢講 贏左係咪你找數 屌你老母

利場閪波

我都成日叫春

但睇過著條之後
我決定唔再叫春了
我輸5萬咁少已經係到喊苦喊忽
覺得自己好柒
諗下除左賭有咩其他野可以做好過啦

比人入

我係咪要食軟飯

邊個一棍買大

著條有冇輸咗層樓

5.5b要唔要好

真 諗下薯條 個人都樂觀好多

喂屌阿特唔好半3全3喎

0:0
0角..

意甲角細gel

華西幫幫手

感覺斷 利物浦

聽日試吓問朋友條女借多少少

5.5b 啡格

真 點部署好

借完咪又係比翻馬會

4-0

阿特4-0 咪炸

食飯搭車咋 有淨梗係會搏一搏

阿特正氣波首選

邊有人會買3.5S兩隊都出名不設防 全攻

利記客勝有冇人入手

亞特點解冇即場

痴撚線
３場都冰角

不過唔翻學翻工咪得

入咗上盤

認真 算吧啦 有幾多個追到條 數
利申 過來人 借錢賭 賭到差銀行錢

有冇炸

真心正氣 不斷攻 領先幾球又攻

有返啊疫情搞到失業

9買國米半大

唔使啦 贏番啲本先啦
雖然我都

m記7仔果d啦

華西冇入球

屌你白蘭恩 維京5連角之後冰足20分鐘

Master上水

同路，串埋皇馬
祝羊

唔係串 唔慣返啲咁低人工

唔急既話 都得既
心態問題嚟

14.5s舒服

屌 半2 開唔到大

我都係10.5大姐 夾中間一齊收錢

對左
要左皇So
準備驗腦

咁抵你輸啦 中學做得d咩
唔講以為你仲贏緊幾十粒

我返7仔都失業

白健恩好撚廢

挪超入1粒先好嗎

借到朋友條女都借比你

6c 繼續刷 唔好半7

屌你華西呢隊閪波都贏盤

6c

我之前返緊份工 200/h

利狗1

諗咁多做咩啊
猁贏左先算啦

點解你咁似啲老屎忽
下下睇唔起人

阿特完場 搵我留tg

都話係學校開檔咪算 揾最多
再唔係借個屋企比人賭 你抽水

奧沙追粒先啦 有攻勢既

5.5b入定等4.5b好

利物浦係冇以前咁勁
但係都唔似講到垃圾
好多球都有機會

講得好

白蘭恩刷角

佢不嬲都痴痴地
拎住啲免費飛賣到貴一貴係港超po俾人屌到仆街

睇下換咩人

黃SO呢期好冇方向 皇馬後備力量足
呢埸穿唔到盤都至少有半格
今晚實出奶力追巴狗

岩 做莊先有出頭天

愛華!!!!!!!!!!!!!!!!

我賣得唔貴囉

5.5
8.5
9.5
10.5s
冰封

換走件日本仔就會入波

我都想但係我次次都忍唔住玩幾手

真大撚把茶餐廳夜晚都咁做

77777

10幾場同一個聯賽 實有一場係垃圾波

全部都係細定冇s就大

刷刷刷

對面O迪加特打番自己皇馬
D條款唔識寫禁對自己?

半場11c

你肯定免費飛值嗰個價？

咪西左場半1全1

5.5不了

好

。。逼撚死人咩 冇啦啦2連

蝗做咩唔出Hazard

聽日試吓偷偷地喺條女張卡度攞幾千蚊用住先

飯都冇撚錢

渣

華西被㩒屌

華西半2全2？俾多粒啦屌

8角

價錢值唔值唔係你同我講

我賣得出即係有人認為值啦

好撚賤

咪撚害左條女啦

終於1c

華西似比人Ng

on9 8c

陣間條女還唔起點撚樣

愈嚟愈假膠 Block咗算

利差1c 快

似

全1

屌你 套現好撚貴息架大佬

皇回咁勁

猁有冇機攞番半格

無出世三

大師一陣買咩

我假膠我不如話自己贏錢好過啦

痢入一球先啦

係就快 仆街

奧沙辛拿[13] 入波未啊！！！！！

好 奧沙快入

半格

廢撚到飯錢都要偷條女
7仔m記又厭低人工
以為自己大枝野咩

9up 唔洗本
中學生有馬會ac有本又要借到錢
仲要吹到200蚊粒鐘pt
然後條女又可以有信用卡

1點個陣買下盤1.77

留幾年班都申請到馬會既

唔好屌我住 我驚麥當勞都唔撚請

吹水嘅就算啦

冇錢窮撚仲扮大袋睇唔起7仔😂😂😂😂

華西又係等人攻 遲早奶野 見識過唔少

咁撚大枝野走去賣免費飛 講到自己好撚巴閉

唔係信用卡係嗰啲存款戶口

國米係咪國大隊

垃圾一名

應該比世三抖 有benz馬都夠做啦

利針揮手區

一早講咗假膠味濃

直接d 賣屎忽算啦🤣🤣🤣

假膠？

一定請你 弱智實請

咪撚害人啦

利記換走左隻垃圾日匪
可以踢好d啦

你屌幾句又唔會小忽肉嘅 我賣得出唔怕你屌我啦

南野拓_

條友波都控唔實,完全唔夠班

去KFC抹枱啦 肯定有佢份

換左啦

請人
聽日
足球場
60$ 1個鍾
執波

白蘭恩繼續刷

唔講以為大把錢unun腳唔洗做

lm

又半2全2

此時千真萬確
咁多位師兄屌醒咗我 都係搵份工算

笑鳩你啫有錢仔

有

大上大落心情真係好複雜

Me

請我 我59$

屌你老母 猁狗
乜撚都冇

訓醒睇 利1c -.-

你真係好撚廢
係屋企開檔咪唔撚洗做
叫班同學上嚟賭

利 0組織0默契

我熱愛足球

。。 同tot一樣 明明之前幾萬一注 變撚左痴線佬

想比曼城後追

最後二千零蚊買埋 5.5 plz中我一次

報假 假飛 咩都出曬

痢贏波100$一個鍾

5.5大定細

大定細

買大

愛華 啪啪啪 愛華 啪啪啪

真 以前個fd就係
百家樂幾萬一注
家下100蚊都驚

我又未去到咁癲

希望猁狗連輸9場
曼城全勝

白蘭恩維京快刷

S 頭先聽唔知邊個講

高文勁到

利迷一定好想打撚死高文

白蘭恩半主得唔得

ok

白蘭恩比多一兩隻角先半場

Gel得啦

痢物浦好似踢得仲差過車

輸撚左歐聯就唔識踢波

屌你老母咩 1c

9c
2c

2c

222

9c

區區一個聯賽冠軍 我利冇咩所謂

換走軒臣同基達啦

即有

唔撚記得咗利物浦
輸撚哂都有冠軍。。。。。。

同yy一樣

2c!! 利

買猁即刻燈死猁

大家睇到我嘅黑仔啦啱啱先買完即刻多一隻

即刻2c

帶完綠帽

呢排唔發癲？

愛狗

華西都幾守得 成個下半比人禁屌

奧沙D埋門好曳

若要生活好
咪買利物浦

3c

3

8.5s

On9 3c

7.5s gel啦

10.5b boom

2000蚊位巴打 震未？

比多3C呀

屌你老母中學生都學人賭波

5c先震

佢返10個鐘頭咪有囉 驚條撚咩

單邊利-1.5角精神
頂埋拖肥下盤 算

就快有10000 又一條好漢

Feel到利狗想開始9981

咪c啦 死猁狗

3串1 輸利

我18歲一日即刻去開馬會

華西下半有無攻過

利入波未

主場打利 未開過大屌 下盤都有隱憂 買2.5細真係可以等收錢

維京半10 ok?

算鳩數啦 5.5s都可以gel 放心

完場5c
不服來辯

癲恩 中波都黃牌

癲恩亂9咁黎

幾球 但去到三閘線又唔知做乜撚

白蘭恩下半場比多3角

佢都戴綠帽

狗閪隊

利 10.5b 派500

等2倍即追

呢隊西波太耐冇嬴過.. 呢家半埸拎兩粒
老西都保守D唔俾人打反擊算

利準備入波

6啦
想睇中學生返多10個鐘頭

Lm

同路

和2.02 客1.93

4C

44444

-8c

都話依家冇咗份工囉

4

賤種 抵比阿特大炒

-7c

屌 4c啦 6.5s 苦主

要震了

5.5b gel la
利申 冇買

2折放

7.5大有冇機

半2全2 老撚土

利狗換人未

冇

Q

4c

9981

利記下半一定發力 c一定刷架喎

華西半2全2 狗到

利10.5 b最快留payme 500
我寧願益大家

7.5s gel

老母出埋黎

沙拿唔落場玩兩手？

刷角機

可唔可以嚟多個奇蹟角大

唔出origi

力子件衫都未印好

下咁我呢

換人 劇本開始

買維京大波，今次真係上定天台

出力子都唔出沙拿 咩料

鍠點買

$600起機 連續all in 10場
第一場 切爾達盤@2.26 cashed
第二場 阿特蘭大盤@2.05 cashed

Gel定先

皇馬有冇人要

利記有邊個刷角機器

有得換5個 遲啲換啦

上盤啦

應該有少高普話沙拿下場先fit

taa salah

小傷

換兩隻死力架唔會贏㗎啦

買6.5s 係咪要驗腦

入左波可能最尾有角球旗玩

0.5/1b 簡直係派錢

埃及文明

奇蹟角大 🙏🙏🙏🙏😞

玩角球旗通常都係犯規冇角球

立即完場啦 0:0大家一人一分 大家開心

我猁要然

老母好硬淨 啲身位好勁

換走曬d 主力

擺明賣分

加客w

1.9果陣買左拖肥受一球盤 補唔補好

曼城仲唔係有機會利記88

飲水

奇蹟角大到一個月唔打飛機

痢 上錯船

6.5b 7.5b求你了

飲完水又開始認真踢

角大plz

利狗輸盤 一個月唔打飛機

華西3:0未

今日角細日 差唔多8成波都開角細

國米 皇馬都想買晒下盤 開左咁多場上盤

華西絕殺 派一百

Fact checked

下季啦 屌佢老母

就開埋上盤俾你睇 撚賭

比多三角先好完

痴線半2全2

啱啱master. G係咪話買華西3.5s係殘障人士

國米10.5啦

華倫no goal

又中馬會即場伏

痢好廢

冇機會

好痛

皇穩啦，咪鬥氣

利有冇機會入波？

冇乜

最後10分鐘先係煎熬

own goal

皇蘇咩料？咁熱

高水入左

利記海鮮

懦夫雲準備

真 輕鬆戒丁
佢贏到我日日打一次丁

白蘭恩開波 繼續刷

皇馬讓半一鬼撚到但皇蘇真係好廢 唔敢買

喂老友
我同你一齊中喎

輕鬆收錢啦

勁到

買皇蘇要驗腦 撚足上兩場

Feel琴利記又玩90分鐘絕殺

利狗無角大 呢個月戒賭

巴打真係訓唔著？

等5.5買大先

國米有無人買

皇馬買大算 睇死佢鬥攻

咁你可以戒

利狗廢到

唔買都唔好買皇蘇 佢地撚會想踢歐戰 皇馬要同疤爭

刷啊

屌 原來我買咗華倫西亞冇第三球

痢 0.5/1b要入了

利又可以推遲一周拎冠
定想玩絕殺?

7.5b點叫

刷角啦死猁狗

猁贏唔到就輸埋佢

仲唔攻呢下痴線

不如下個月先唔賭

和波換老虎撚出黎做乜

MASTER G 幾時找100蚊數

唔想拎冠

大把分喎ching

直接收皮啦

皇個態fit，疤仲未上電，皇一定食住上

利狗諗住通殺所有角大？

吓 鬼唔撚望好似之前咁 比曼城反超

換人出黎守一分 咩料

準備改名

召喚連c牙

奧歷基入波未 又話打比好勁

皇SO有幾條友都係借番黎... 一踼歐戰就仆街

愛華頓完全係死守，自己入唔到都唔俾人入，攬炒派

走數狗

角都未有入嘜撚波

佢甩到P先講野啦

一死守利 就唔識攻

仲喺度幻想有角大個啲好好笑

屌 一買利就收皮

安76教係咁上下 你估拜仁

下 有轉播費.. 基達非個d都係咁 入到去hea踢又得

弱智痢狗

自己入唔到唔通就俾你入咩

西甲個場 同 rb個場一樣 鬼到
不過西甲馬會開 皇馬高水半一 肯定收到內幕

咪就係 笑左

完了 呢世人信錯利狗會攻

國米 rm 2場大波串埋算9數

。
。
。

加一

講廢話 一句講晒買乜咪得

Gel5.5

給論要皇蘇？

賭波賭到傻

$600起機 連續all in 10場
第一場 切爾達盤@2.26 cashed
第二場 阿特蘭大盤@2.05 cashed

結餘$2788 今日夠皮 聽日再戰

拖肥咁都唔入

拖肥差d

差D輸撚埋利

含撚啦高普

此時不攻？

真係唔撚驚啦 5角完

得啦得啦

老實講猁狗唔入波贏輸埋怇仲好啦

5c

。
。

利差啲被入

愛差啲 中柱

5.5s 係咪震緊

利

差d輸埋

爆啦 10分鐘

連3角

利輸埋算啦

輸硬其實

痢狗死全家

痢狗幾時死

堅信我利
客ng 客win

肺炎完無左神秘力量？

開始震

買個主W好似有機

白蘭恩比角

唔入波 俾人入啦

Inter半大好過啦

5.5s震到仆街

好信唔信 走去信黑人.. 抵利得番一分

btw 拖肥打比 不嬲都係咁上下局面 年年都拉鋸 最搞笑係上年 下下都傳比沙拿 搞到拎唔到3分 冠軍都冇埋

巴西仔咁撚獨

係咁怒爆懦夫雲個邊

都拎咗聯賽
仲買佢？

維京刷角

買個0.5/1 大 都好

高普換老虎 係咪專登賣分

連3角連3角連3角連3角

維京入得未呀

唔入就輸埋佢啦

唯一會嬴既可能係對面龍門派膠

路夫蘭好好笑

好快就解脫

打比愛華頓永遠上足力

比人中岀

白蘭恩1-0

角米兩格 有冇同路？

佢地一年踼兩賽架咋

大波開得未呀

6.5個細仲有1.61

拖肥班波其實都唔曳 成績成日都麻麻

無沙拿點入波

買定鏝贏今年英超啦

吹雞完場啦 咪搞咁多野

國米大波？

落底刷角啦 doom

維京輸緊 仲唔刷等幾日戈

買左咩

利輸埋好過啦

快比多兩角

角大？

踢完嘅角盤今日暫時31場9大22細

半大啦 有渣古

希望佢輸到完季

3連角啦 屌

下盤 利-1.5角

66666

6666 -1c 快

6角

6角完啦

買利不如買皇

比多一粒角

連2角

Boom

戒丁一個月了

個學生要揾工

抵撚死

學一敏貼飛gel是否不智

佢話佢買左華西3rd no goal

利絕殺好冇

若要生活好勿買利物浦

買定絕殺GOAAAAAL先

信念唔夠勁，冇入到5.5b

唔係2500推左5.5S咩

國米-11c

唔好咁好死絕殺嫁喇 大把分

開撚到咩
留返錢下場啦

絕殺到我豪Dee永久戒賭

連c牙

0:0大家開心啦

利記買親都輸 歐聯 聯賽都係咁

愛華頓fg！

挪超冇晒角

連多2角啦

冇咁誇張

維京比角

挪超肯入未

利記大船已沉

利記Fans都係咁話

真 快刷

最後兩刷 快

...未完場就唔好gel

施古臣上！

點會無啦啦有兩角 唔好傻啦

軒臣 廢到

是但 睇呢場睇到燥 當反手

無真飛聽條友鳩up啦

成晚由大尻8c開始 角細多撚到 係咁一角超人 利6.5b

白蘭恩再比啲角啦

利罰球

冇左神秘力量啦

咁大家gel先

77777777

777777 6.5b 收錢88

有冇森多下盤手足一齊頂

英超d補時好撚on9
飲水換人都係補3分

6.5b goal

7c完啦

十三

收錢算

年年打比都0:0 笑死

真 飲水都無左分幾

國1:0

你好似有聽我講入左5.5b?

Goalll

又可以戒賭

1:0 國米

德甲西甲都補足
係英超補唔足

挪超-1球

inter

唉 又爆

和氣生財

炸

馬會冇2.5/3咩 買1雞搏多球啦

國 炸

同阿特一樣

6.5b cashedddddx

國米秒goal

又秒 goal
又炸

又中

屌你挪超又撚我

炸thttkgvybrvube4dc

得7角？

7角驚險收錢

貼飛即炸

華倫劇本？

挪超刷未

0:0 7c ft liv

TAA角球都唔識斬

6. 5s巴打還好嘛

愛記咁都唔羊

屌佢老母

難道，斷痢
Only

國米炸乜鳩

屌又係最尾先黎爆

半0全7 doom

已派

屌 咁都爆6.5s

7連針後中返兩場補補血

罰球拍到

謝大師

冇買到就算啦

國米炸左?

完啦 呢個月戒賭

國米刷角未

皇馬準備

全能神後備

又一場差一角 痴撚線

講個笑話 英超一哥

問朋友借住一雞先 7月頭比返佢

原來皇今晚出J羅

000

最後買左$500

發現意甲開翻場場角細

1球都讓唔到

搞點

皇馬角大有冇巴打

皇馬定皇蘇

馬

蘇

皇so

同你一樣 但係尾關要左利

我

派我？？

Only last1000

全連登國米？有冇森多手足

你借比我ok? 得你一個朋友

挪超-1c

我了

白快入啦

馬體會劇本

傻豬。。。。

蝗大炒派埋你

連續3場3:0
3 ，1，100

我呢

我呢？

1

蘇啦 夠打

皇馬唔同利記呢隊賤種

。。。。。。。
同講好既唔一樣喎屌

國米 goal

如果唔炒即係當我輸唔派？

皇馬上盤？

渣古goalll

國米半主好易玩

咁就要遲d先派

國米半大

皇馬上船

炸未

國米大炒吧

訓先 斷估都冇人想知我聽日會比條女屌成點

森多下盤點頂

國米冇即場 屌

支持

屌咁快失波...

馬會利記唔找數買唔到皇so讓球

國米10.5 jump

仲有冇內幕呀

想知

2場大波快

愛記咁都頂到好爽

內幕聽日會分手

國米 皇馬 大炒吧

快撚d分啦

打番個分手炮先

佢真係派左？

森多前同後都係後備 點樣唔俾人炒?

利物浦正仆街

皇入未

真如果唔係改左名了

皇快d入

上盤狂魔

我都想留個回憶

挪超快少少比多球

半9全10 屌你老母咩

森多頂到下盤買波衫

你就好
佢上個禮拜中左但走數
我jer佢佢就話一定會派我
跟住加多句追到數派
追左數之後話入list待派
而家就話皇馬大炒先派

你等雲巴次次都中你

原來皇馬上上場3:1
無人留名更正
以為3:0 下半比人入一球..

中左高水6.5大
爽到

買注3:1

如果次次都乞中雲巴
雲巴唔屌鳩我
波po都暴動斬鳩我啦

傷心事唔好提

仲有冇水

你無限本

薯條呢幾日有冇上過水？

琴晚有

蝗唔係好似痢咁撚賤種呀

賭西咩 意甲都場場角細 屌你場場7,8c完 叫都無撚得叫

皇馬好似被禁

維京12m missed

只買s既男人

有冇人同我一齊上咗皇馬隻船

挪超-1

呢到

屌

賠率唔對路

皇比粒先啦

咁多人買左皇馬

希望唔係賊船

皇馬贏埋追到榜首比少少力啦

皇馬大船 針

睇嚟鍠呢場都係西波
屌定你老母

今次會唔會又撚狗

維蝦2:0

唔係又半0角0呀

唔好比皇蘇d賤種贏盤啦

皇so 6成控球權

又係你

買2次伏2次

鍠呢啲柒隊要輸一球先會醒

皇角細。 100%料

blacklist左皇蘇

晚晚都買咗呢啲波都要屌

今晚心好累😞

皇so fg

如果最尾果球 唔入 我諗可以威成晚

我買左真馬

屌你老母就係上次買咗皇so隊冚家剷所以今次先買皇馬

so sad..

健哥

皇起腳未

皇so上一場買咗佢 喺度撚狗 今次老系都唔撚買皇so隊賤種

賓州馬入波未

如果頭先果巴打中5x1

係度踢養生足球

我估贏一粒

輸漢堡

皇馬唔出阿辛斯奧唔會入波

挪超屌你老母3粒都無

好過冇

睇LIVE完全唔覺皇馬掂

本身10點前全中
10點後全豬，豬翻哂d正數
仲負緊

蝗馬拿拿臨刷一兩角俾我補角細

國米極限禁屌

可唔可以俾我贏足一日啊仆街

派我即有

Same

如果唔係今日走左去玩左1 2場馬今日都正數唔會得個吉
皇馬爭氣比我正數好冇

維京破蛋未呀

找yy

上個星期連續輸咗三日 依家努力追緊數

唔出Hazard是否弱智

1:2 都好呀
俾啲力啦 皇馬你老母

國米2:0

冇買

卡斯米路想黃咁

森多棄game

半大手足gel

信念唔夠淨係買全大

唔敢買呢場

有陣時真係懷疑施丹條撚樣個腦係咪裝屎 對面又唔係啲垃圾隊

森多下盤針

想紅

意甲上盤易到

國米串左真馬
真馬快上!

蘇b？

對面已經讓左個正選右閘

6.5S上唔上埋好

屌佢老母上一場皇家蘇斯達又唔見咁撚落力 呢隊真係仆街冚家剷

白！

白蘭恩

3:0

哈好啊 準備舉報人

呢場好撚似上場痢狗咁 又係沒角乜撚都沒

皇so平時又唔見你咁比力架喎

客抵撚死球十二碼真係屌出聲

屌你老母又要屌
乜柒都冇

艾拉都炒到2球 皇0-0

真係好撚閪

feel到又係上半場乜0

隻左翼真係屌你老味

兩場意甲唔開即場就咁撚正氣

3:0 12c ft

蝗如果win唔到 今年跟住準備冇冠啦

針針針~針針針~針針針! 針針針

入波未啊賓州馬屌你老母
唔買你就係咁入

推去前場送波比人 又話扭波好勁

馬些路呢下咁都無12

訓算

冇買皇馬就成隊上哂電咁，買你就比d西波我
皇so又係

2隊蝗邊隊最快紅一個就邊隊輸

頂 國米同皇馬2選1又揀到錯誤答案

森多俾次機會

kroos你射乜9

買咗馬 點跳船

想跳+1

皇馬踢到好似利...

意甲復賽7c8c7c今場似仲少 cls

樓上有人話皇唔似痢

完水比D力水踢啦

*飲

進攻冇火 犯規唔爭取唔投訴
有機會快攻都拖慢黎打

跳去 皇蘇 皇蘇又撚你

都似ht 00
到時睇下點跳船

覺得皇so會申請戰神上身

晏晝韓假開始到而家 又同馬會打和
全北我都揀得啱 點知衰咗喺火車頭同呢度

皇家盤100%

占士隱形

衰撚左係痢同呢隊蝗

7.5b
有6.5b足水再入

有出過咩

仆街 笑撚到

猁就話姐，邊估到皇都hea踢唔想拎分

皇馬入返球先啦

個黑鬼真係獨食撚

蝗比球黎啦

C朗可否返蝗？ 祖狗就算冇咗佢都係照攞意甲㗎啦

蝗唔想爭冠軍

半大角大24

換走占士啦，0存在感

都唔知踢緊乜

下半場換入asensio又一錘定音

含𠹌左

刷角啦屌你老母

成班廢閪喺到妹

皇so入禁區易到 皇馬半場都難過

下半場換人就係掃角大同1.5b既機會

平時又唔見皇so係咁

屌你乜撚野事，笑撚到我

劇本絕殺一粒

角呢屌

屌你老母左翼個力架想點

個黑鬼淨係識得9帶 淨係想自己入波

黑人係咁 呢句講左皇馬三場

國米同皇馬揀左蝗
不過正路其實兩場都唔買

咁細個就想出名 獨食 以為自己係包皮

上次對巴塞個入波 我都係靠佢贏
跟住可能就以為自己好勁

買唔買個主w同和好

James 好撚廢

駁腳駁到成個卡斯米路咁 唔知出黎為乜

卡華積仲撚廢，多機會係咁拖係咁諗

三次禁區慢半拍 屌你正路殺入去已經要知隊友咩位 仲望

比歷比歷入多粒

點解入球個賠率差咁遠 皇馬真係入到咩

1.93>1.8

撚人買

降了

岩岩痢咪又係咁

買和好過啦

可唔可以下半奇蹟3球

國米

森多！

2.5b 收錢算

一齊頂
我1-0果陣買+1.25

皇馬神奇更衣室得唔得

我都唔撚明 森多明明波都掂唔到 下半一射就入撚左

我初盤+1.25
你1-0嗰陣+1.25係點計

你當我買左+2/2.5

國米整多粒

皇馬立即入波

好著數

又係你隻力架

12m

12

入呀屌你!!!!!!!!!!!!!

驚12m炸

var...

又無？

蝗唔入全隊一齊死再全家

你老母臭屄扭扭扭，比你埋到個龍前面咁都炒，你死撚左去啦

咁都12

炸左佢算啦

力架冇腦

睇落咁似條友自己仆街
利申:買左蝗

goalllllll
0:1

扭波99
射波20

明顯

01!!!!!!!!!!!蝗goal!!!!!!!!

球證加持

入多2球啦 皇馬

屌 仲未買1.5b咁快入

蝗入多球

垃圾冇12m唔識入波

主12m

國米吾對路

假撚到咁都12m 咁獌對熱嗰球都有啦

竟然畀拉莫斯
原來續約一年係預兆

黑社會試下入一粒先？

拉莫斯可唔可以剃鬚

唔撚洗針了!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呀朗走左不嬲佢主射

國米似針

國米快

成隊冇人識射波

留咗蘇咁耐好似未食過紅牌

攻下右邊啦，隻力架對住個龍都唔識入波架

不嬲唔係c朗就係佢

有冇人派針到仆街

真係好柒

即刻有報應

角大入了

你馬仔個啲派我

國米比人㩒屌

好撚假，掂一掂都12，蝗真係打乒乓波

會唔會過多幾分鐘紅埋

紅完0:2，劇本

掂都沒掂到
條友自己仆街

叫得社會就應該隻抽攞紅牌啦

西甲欠施丹一個聯賽冠軍

有一個夠啦

請問賓施馬今場去左邊

咪再賭啦 勁中

想買5.5就有c

兩場大波好彩揀國米

吾皇

行行企企

換人未呀

國米穿盤未

換走占屎未

國米入多粒啦

國米腳都無起過

齊齊袋半格咪算

即場買咩好

仲有個打右路嘅占士 同問

皇馬俾番小小角

蝗ng

買左皇都冇信心

下半埸國米食左屎

乜半細全大唔係定律嚟架咩

咁淺應該仲有糕

On9 11人鐵打咁 踢兩場 80分鐘都唔換

球證會做比佢架啦

國米一係就穿盤 一係就比人追和啦 贏波輸盤托

係至好

支持追和

國米入未呀

開場7.5s穩到

皇被按屌

都唔係全場兩角啊

今日海登回左血未

蝗快手入啦

無搵莫斯 心要爆了

回左馬仔果d

出世三未

兩邊都冇諗過傳中 個黑鬼淨係想帶

出左4.5b

皇so入返粒激起下皇馬個鬥志先？